好想呢位日本妹教我做引體上升

利申：我反手做到15下

抱住你比你屌

不過睇佢d片又真係做得有板有眼

被人強姦轉頭

想屌

想比佢抱住黎屌

個二頭肌